防水褸用左洗衣機加洗衣液 係咪已經玩撚完

一買番黎用左洗衣液(有柔順劑)加滴露浸完手洗 再用機甩水 晾番乾之後已經唔撚跣水 係咪已經玩撚完? 有咩補救方法

買過件啦

防水褸有幾污糟到又洗衣液又滴露呀
行完山都係過清水就算
你仲要新買

可以用洗完液
唔可以用柔順劑

防水褸買返專用清潔劑浸洗
浸完過消水再補返d防水料
是鳩但洗你依家可以當風褸著

My friend Sumio cleaned the living room and did the laundry this morning. His brother also did some laundry and hung it up to dry in the sun this afternoon. His sister is hanging up the laundry in the sun. I'll help her fold the laundry after the laundry is dried out. They do at least three or four loads of laundry every day. They have two washing machines and two tumble dryers in their laundry room. I saw a bundle of clean laundry waiting to be put away and a pile of clean laundry and a bag of clean laundry waiting to be washed.

柔順劑 = 玩完，可以買過件。

有 買過件

件衫rap